想找個地方抒發D悶氣

由一開始讀大學開始，我一直都好努力咁去搵兼職做草多個錢傍下身⋯⋯
但一直都係到問自己，究竟想做D咩工？
我相信好多人都會有諗過呢個問題⋯⋯

好多時自己讀既科，未必係自己既終身職業，又或姐可能係香港呢個金融社會中揾唔到食既工⋯⋯

係畢業之前，我試過去醫療輔助隊，想畢業找一份幫到別人既工作，為社會出一分力，過5關斬6將，到了最後體驗既階段，因為有色弱而夢碎。

檢查醫生仲送左一個「行行出狀元」，如果你話想做紀律部隊既話，你預左自己做唔到吧！

結果呢個問題，連帶我連找工作既機會都一一比人拒絕了，空少唔比做，入境唔比做⋯⋯

其實黎到呢個點，我都已經好想好想放低這些回憶，但當你見到身邊既大同，人工，職位都比自己好既時候，自己依家先重新再上路，真係唔知要追到幾時先追得上⋯⋯

完。
決心努力向上的人上